[認真] 真係懇求大家唔好再做標題黨啦

近呢大半年 連登實在太多標題黨啦

嗰啲 「咁大件事無人講」呢啲咁空泛嘅punchline根本反映唔到個討論內容 分分鐘就係講緊一啲認真topic 例如手足消息/612基金等等

搞到成日驚無㩒入呢一類post 然後就會miss咗啲資訊 但最後十之八九標題黨post都係一啲玩膠post 一嚟浪費時間之餘 二嚟令到睇連登越睇越氣餒

認真post就出翻個認真標題啦 好嗎

呢到係lihkg唔係香討呀

其實我覺得連登玩膠講笑輕鬆下係應該添 咁先係連登呀嘛

不過有啲講緊認真嘢嘅post用啲無內容嘅標題 或者其他一啲用到爛嘅catch line真係有啲啲嫌惡

係呀 當然連登係一個盡情嬉笑怒罵嘅地方 不過都要用啱方法 好嗎

好簡單，見到標題黨，無論內容幾好幾有意思都一律唔入去，唔留言，唔正負評